想呢隻啫喱邊到買到?

呢隻啫喱邊到買到, 有冇Royal級?

去果欄訂

東京D便利店有

好吃？

係朋友屋企食左, 好甜
有果肉

大阪便利店唔見有
真係得東京有?

Royal 級？

係, 有冇ROYAL 級咖?